點解我就唔可以係擁有幸福嘅人

明明啱啱拍拖嗰陣我從來唔羨慕其他人 身邊啲人個個羨慕我有幾幸福

點解依加拍到我每次碌下ig我都好妒忌其他人 好嬲點解我唔可以好似佢地咁幸福 點解曬恩愛嘅人唔係我 點解我要每日眼淚洗面 點解我只係可以羨慕同妒忌人

點解同男朋友一齊唔可以幸福 明知我sensitive點解仲成日對我差 大聲鬧我 知唔知我好難受

我唔想再羨慕人...

抵撚柒死

睇得IG FB多
好撚容易精神病
好彩我只睇日本妹IG 睇下靚女算

感情台所有嘅問題一律建議........

覺得自己欠缺咗啲咩？

絲打 介唔介意我幫你睇下八字

利申 : 絲，目前我仲係學生，學左一年左右
Tg : Prologue_together

真係會
由其是睇到人地同自己嘅生活忍唔住比較下

傻的嗎
佢地背後幾慘你唔知者

在愛中失落的人到處有，妳不會是最後一個。

開口同佢講下
傾下睇下解唔解決到？

你同朋友講 上黎開post之後又係自己諗
不如認認真真同佢講‘一次’ ，
雖然一定唔會就可以變到你想咁，
但係應該都會見到佢會有變化
如果講完真係唔得，佢依然一樣就痛最後一次
咁就算分開 ，都努力過
雙方都會好過d

睇fb ig會睇到唔開心嘅咪唔好開嚟睇囉
人地梗係覺得張相show到自己好幸福先會擺上網㗎啦
唔通嗌交嗰時會capscreen上網俾你笑咩

利申：social media 受害者依家限制緊自己用ig，唔睇就冇傷害
係有啲啊Q精神㗎啦，但係如果要係咁攞自己同人比，你一定唔係最幸福嗰個

依家ADD你，有冇時間答？THX

人地幾千年前已經參透左既道理
家醜不出外傳

我反而好多年冇點睇
其實來來去去都係嗰啲相

你揀佢之前唔知佢脾氣唔好，會大聲鬧你咩？

咁點解你又要揀唔可以令你幸福嘅人？

次次聽到啲女咁講我都想問，啲男人死晒咩？ 係要揀賤男

條路自己揀架，怨乜春姐

有，請add

點解要人地改 自己改到唔好咁sensitive咪得

因為你唔係同連登仔拍拖

唔岩咪分
日日係度吊下吊下叫春

人地只會將自己最好果面放上網
人地有無痛苦唔會放上網

而且個比較完全唔準
人地擺得上IG既都係食好西收好禮或者旅行呢d好野
一個月食餐好既唔會post食茶記果另外29日

如果你有睇30個fd既IG,就算每個都只係每月食一次好野，你一個月都碌到30個呢d post，就會有錯覺人地好似日日食好野
如果你有睇300個，個錯覺就更大